聽日黑警還眼呢句口號

可唔可以加埋政權還命
一路以嚟以死進諫嘅手足
我唔想大家好似忘記咗咁

黑警還眼
政權還命

自推10下

10

9

8

一人一Post狂洗連登 [時事台]
唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post
TG群組，不停轉發出去，勢要討回雙眼，嬲到火屎呀

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停

大群好多人入緊：
睇消息去實時Channel:
---------------------------------------------------------------------------
不要說推
試著說812機場見

7

ok

812起 1PM，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

6

5

4

an eye for an eye

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

3

推

2

推啊！

黑警還眼
政權還命

1

P

其實佢不仁 我地何需講道義
勇武用武後 請進入民居 引佢傷及無辜
迫佢地用彈 正所謂事不關已 已不勞心
中間派唔care係因為冇波及佢地
當有樓既 樓價下跌 影響到佢地
佢地會出黎屌示威者
當721 佢地仔女受傷 佢地會出黎屌黑警
我地要做既係
引發更多人抗議反抗
光環？道德高地？係極權暴政下有咩用
睇下黑警用咩手段拘捕
嬲？可以形容到？
與其日日外國頭條
不如自己香港自己救

我哋最近掛住仇警，都唔記得暴政

用盡一切方法為所有手足討回公道！

唔好spin 晒落仇警
警要仇
但我地仲有五大訴求！

表態啦！老豆搵仔割唔割

6條命
1隻眼

警隊重組

最迫切嘅訴求同黑警有關呢

屌黑警全家

.

我估聽日任何屌狗嘅句子都會出現
先想喺so call official 嘅口號加翻一句
對準政權

自推多10下

811

8

721
811

7

721
811

小編按：有醫護人員透露，指今晚眼部中槍的女生情況非常嚴重，現正準備進行緊急手術。有醫護人員與我們均認為人權組織需嚴正跟進事件，請各位替那位搶救中的女生祈禱。
FC:

6
721
811

【反送中—原創】《覺醒》 香港人 加油

唔好意思，阻你小小位，希望靠呢隻歌可以凝聚到更多人。

5
721 811

老師隻眼呢？？？？ 係一對眼啊屌佢老母

唔錯

推

推

成日都話未係時機？時機就係一觸即發！已經有好充分理由無限罷工！

4
721
811

3
721
811

林鄭

2

721
811

1
721
811

612 721 811

721 811

Good 推

！！基督徒/天主教徒/全部人請入，入黎為香港禱告，必能看見神蹟！！

機場文宣整合post

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

肯醒未，不受傷不被捕不留血講到尾只係一句大話

721
811